心酸

走不完的长巷 原来也就那麼长跑不完的操场 原来小成这样时间的手 翻云覆雨了什麼从我手中 夺走了什麼闭上眼看 十六岁的夕阳 美得像我们一样边走边唱 天真浪漫勇敢 以为能走到远方我们曾相爱 想到就心酸人潮拍打上岸 一波波欢快的浪校门口老地方 我是等候堤防牵你的手 人群里慢慢走我们手中 藏有全宇宙闭上眼看 最后那颗夕阳 美得像一个遗憾辉煌哀伤 青春兵荒马乱 我们潦草地离散  明明爱啊 却不懂怎麼办 让爱强韧不折断  为何生命 不准等人成长 就可以修正过往我曾拥有你 真叫我心酸  曲：丁世光  词：施人诚 编曲：丁世光制作人：王治平、梁世达 和声编写：梁世达 弦乐编写&amp;小提琴：动静阿滚  大提琴：刘涵 执行制作：张简君伟 和声：林宥嘉 录音师：马丁、动静小威录音室：华研猛蛋录音室、动静音乐录音室 混音录音师：杨大纬混音录音室：杨大纬录音室 